石禮謙!石田為業喜非常?

儘管董事會中的大多數持有不同看法，但董事會主席潘蘇通強烈表示，近期發生的社會矛盾和經濟不穩定不會對香港商業地產市場的長期發展有所影響。惟包括石禮謙在內6名董事局成員認為，近期發生的社會矛盾和經濟不穩定將可對香港商業地產市場的增長產生負面影響，故投票贊成該事項的決議案。

石仔做乜冇信心

石仔邊句先係真

唔撐?

石仔